正式宣佈香港政府已經放棄咗香港所有嘅年青人

大學撥款？不了
資助廢老、低收入／綜援新移民？

可以預期，未來嘅香港會完全俾中資壟斷，所有中高層嘅位都俾曬啲"專才"搶曬
就算你三大八大畢業，你一世都只能夠屈就喺中層甚至中低層打滾
底層工作同社會福利就要同新移民掙

所有年輕人都會長大 廢老就快將死去
好期待10-20年後香港會點

有需要失業人士1月申請, 10月派🤔. 班死老野個個扮做野咪有3個月人工好撚和味🤬

屌你老母政府最撚唔妥就係班80,90後
依家仆街港共政府淨係益D 廢老同埋D 食綜援既公務員
同埋D 滿口蝗語既學生
林鄭月娥 屌你老母

香港嘅後生仔對港共根本係disposable同replaceable
將大家趕盡殺絕完全唔係咩問題

仲有00後

大量新移民洗港
同教育制度嘅改變 個個細佬 同 年青人都講普通話 睇大陸節目 玩弱智音 （放學時間去一轉m記 有板你睇）

咪變咗大量新移民溝淡而家嘅年輕人

我講嘅野其實已經醞釀緊，肯定唔使20年

到時咪又係人民鬥人民，但唔同既係果陣新移民已佔據所有資源

係

公務員又點食老綜

與民為敵

有撚幫過咩

今次直頭擺明車馬

119 119 119 119
我屌你老母港共

置頂先

食綜援班支那仆街出政府糧咪公務員囉
其實係講反話屌緊佢, 令你誤會唔好意思

唔係一早就放棄咗啦咩？

提醒大家真係要認清事實
再唔出嚟就遲㗎喇

sld promote in baby condom
班無腦阿嬸仲覺得冇咗抗爭香港前景就一片光明
真正屎忽諗野

到時我地要對抗蝗蟲大軍，而廢中變廢老

我又無咁悲觀 新移民大媽級就算9數啦 當廢老level
佢地仔女受香港教育 呢家啲老師我相信大部分港人
特別90後批後生老師 我識都係屌中共多
分分鐘新移民後代係另一班天琦

贏左想封殺大陸所有野

雖然可能係講蝗語/睇蝗劇 但思想應該西化

push

立反滲透法

唔中唔低果啲最慘
租又租唔起 公屋又冇資格排

所以要攬炒
一齊攬住仆街

所以大家真係多d教育00後
慣左喺兩登同溫層，真係好難接受出面咁多殘體吾系甘牙00後，但其實佢哋都撐民主。

如果我哋個個都唔當佢哋係同路人，佢哋只會更冇香港人嘅身份認同，變成崇泡港豬或者支那圈養畜

用完即棄

小學雞教育充斥愛國洗腦同殘話先係上等人意識

唔樂觀

淨係睇近半年既表現
呢班人完全係世界級
不過港共個腦裝屎

逼人119 出黎

咁咪全民唔好做野 攞綜援 排公屋
食政府 住政府 仲要唔洗交稅
攬炒誰怕誰？

如果你落過樓，冇理由唔知有幾多中學生手足

777：香港仲有青年民建聯

心水ching

需唔需要立法會批？

佢地真係痴線

佢就係唔想提班年輕人
唔理佢地做咩
想話比我地知反抗都冇用

柒婆嫌最近太安靜，又嚟摟屌

要想辦法同化佢哋 先可以主導未來

推

睇住黎，佢遲d一定推出d青年政策，但一定會同大灣區/中國既野捆綁，專登做矛盾，到時會話益你又唔要

1.19大遊行

林鄭特登為左香港年青人改革教育制度 仲唔知足

佢哋唔應該被呢班寄生蟲管治

我攞唔返香港 你咪洗皆意香港仲可以係肥豬肉

受惠既大多係老人 或者低收入人士
呢班亦係 建制派既票源 最容易收買
成個政策都係向建制票源傾斜
根本係為左9月立法會鋪路

長遠來收買尼班人 為左維持傾斜商家既方針
因為總有班傻仔為咗少少貼頭 將自己嘅未來拱手相讓

一一九 中環見

咪就係行緊新疆個套囉
換血呀

咁倒返轉睇
唔好講到年輕人又未放棄港共政府咁樣

我話小學生滲透洗腦極嚴重呀

真心癲依個政府
中層年青人乜撚都無

不如香港所有8,90後都辭工咬老綜算啦，分分鐘仲好pay，仲咁搏命返工做乜
預期將啲錢益班蝗，不如我哋自己香港人攞返好過

同化新移民根本係可以做到，睇下區選就知。唔好成日將條界劃得咁清楚，比啲空間比人地加入到我地。

到時咪人地聯群結黨
上一輩老既老死
下一輩全部講緊普通話
你為左生存 你都要用普通話見客返工
人地見你香港人 都即刻擰一擰頭

黃色經濟圈+攬炒

唔好意思借位推

入黎睇還押手足既信
關心還押手足生活

日日放150人黎

資本主義不嬲都係咁㗎啦

只要你講粵語就係罪
同廣州人一樣

個個都知啦，使撚你宣布咩

當你屌蛇齋餅糭嘅時候，政府就直情派錢俾廢老，寧願啲錢最後入咗屯門公園娜娜都唔益後生仔

咪又係要交稅比政府

所以話 香港人自救 唔再俾錢政府亂用

係貼錢俾廢物
自己打生打死 自己反而得唔到應有回報

經濟圈先係真港人出路

唔駛期待遠嘅野住

做左近嘅先
睇佢邊度搵錢送比蝗

港共不除 港難未已

正呀

香港人繼續交稅養廢老

交稅養廢老同支那蛆

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

有錢有能力好移民啦

好心痛同時都好無奈
政府放棄一整代年青人
明明大家都咁愛香港呢個地方

垃圾政府

交稅=??

所以 香港獨立真係唯一出路呀好嗎？

放棄
直頭想殺晒呀傻仔

淋奠見到靜左又辣着番香港人
真.攬炒之母

原來大家咁辛苦工作
交嘅稅項 勞動成果都係比非本地人得益
努力嘅意義究竟係d咩

而家撐運動嘅中年人，老咗一樣可能會變廢老.....

前題係香港人會生仔
但你睇連登

我呢d 1萬幾收入 住劏房既80後真係慘
每次派乜都無我地份
公屋過咗11000幾就無得申請
居屋又供唔起
真係逼人娶北姑拿公屋既政策
我都係佛系單身孤獨終老吧啦

長大既年青人咪變下一批廢老

移民前 我唔想見到原本咁美好嘅香港前途盡毀 好多人起呢到落地生根 好愛呢個地方

正式宣佈香港所有年青人已經放棄香港政府

部份啦
睇地區，北區嗰啲真係唔知點算

冇真普選 就算換邊個做呢個政府都會係一樣

早就係啦,由以前開始幾時有益過後生仔?
咩野水電差餉減免,然後小學學費津貼之類既野,
有邊樣係益岩岩出社會又買唔起樓既後生仔?

新移民會幫到手賺錢同交稅？
個庫房無錢，哪有大白象？
只能夠講政府所有高層都係短視同無腦

其實政府冇放棄部分年青人，會優待一班新移民、奶共嘅人

終於見到個有啲智慧嘅回復

我覺得成件事
唔可以淨係睇結果，仲要睇動機
因為即使政府駛咗，佢地都心知肚明民意係唔會逆轉
呢幾廿億其實大可以唔駛
或者再進貢畀中國，對於林鄭嘅保命效益會更大

林鄭之所以特登揀中老人年做受惠者
如果話純粹幫建制箍票
咁倒不如話，佢預計到過埋農曆新年＋貿易協議
呢班基層人士生活會大受影響
大到單靠民族主義＋蛇齋餅，個再壓制唔到個怨氣
而且會大到連長者都反過嚟倒政府
所以而家先快快手派定糖安撫佢地

所以我猜測
政府手頭有足夠嘅經濟數據
證明嚟緊真係好大鑊
所以客觀環境都支持佢地要做呢個政治決定

已經放棄左好耐，唔係新鮮事！香港政府已經當曬香港嘅年青人係仇人。

一於攬炒佢老母！

鄧小強玩大濫捕，我地就將香港旅遊城市依個朵徹底摧毀

好多有錢既都準備緊移民
基本上有能力有資產既都唔會再留低
而家甚至剩係打開d轉手生意網
一大堆都係放手移民

再有錢d既 壟斷商場幾百個車位都可以一蚊唔賺打和放撚晒
幾十個物業寧願蝕少少走

有專業資格既 都寧願去外國做農夫
基本上留低既都係冇本事走同埋新移民
香港正式淪陷

YA 又可以搞遊行 籌錢打官司
又可以係FB打卡 又幫到義士真開心

佢係放棄本地年青人
對於新移民奶共佢不知幾like
所以增加每日150數量＋展開新一代洗腦工程(國歌法/普通話教中文) 真係勢在必行
至於本地大學生畢業喎
平均薪金低社會流動性低樓價高又工時長
仲要無咩資助 其實佢一早就唔睇我哋在眼內

攬炒

娶完隻大陸閪攞埋3粒星仲衰 當你condom用完即棄
離婚家暴搵社工搶公屋 十幾年嘅劇情
到時仲衰撚過單身 即係 係唔係都死

你睇下幾多人玩抖音 再細D果班幼稚園又係講普通話
新一代 最細果班 廣東話都成問題

d措施將$2交通津貼年齡減至60 好明顯收買緊d老年藍絲/游離中立派

119

唔覺香港人排公屋會好快
我18開始排 都負緊40分

宣布林鄭成功再次disconnect 香港人
d優惠完全唔關年青人事

蝗這真係好想屌死佢地

港共個思維都幾on9 正常係紓解不滿 佢係你不滿所以懲罰你

中國大陸有的是人

所以我一直都佛系單身
唔會好似我同年紀既北上食女
寧願每晚睇av

要破解呢招
就要同廢老講
越反政府越多利益

係家用扣

9成都係雜種

幾年前成功在澳門實行了
土生土長變成少數聲音

對
9成都是習總既人
換晒落黎搞掂

而家d 3線中學已見初形啦
成班都係國內團

宣布時代戰爭立即開始

高汁

多謝晒

五大訴求

唔使驚 大把蝗2代最後變左光復香港人
梁天琦就係好例子

不如我地掉返轉咁講

時代革命為香港市民爭取到Xxxxxx 福利

騎劫佢D policy

細路仔個個都藍到不得了

講撚咗，大家當時仲話天方夜譚，支那就係咁撚仆街。

其實對老人同基層都無咩用 成個政府都好垃圾 有心做野起多啲醫院 社區中心仲容易吸啲老人基層票 2蚊坐車唔通一日坐10次咩

一齊推攬炒post

鄧小強玩大濫捕，我地就將香港旅遊城市依個朵徹底摧毀

其實近10年已經係咁
有邊次政策係for後生？

最緊要自己冇放棄自己。冇需要過佢。

香港人 唔好再娶中國女人

全面杯葛中國貨

而家好撚嬲唔想交稅
有啲咩退稅年金可以最快攞返晒啲錢出嚟避稅？

已經放棄左23年

唔會掛 初心呢

我同你玩足三十年

要好好同新一代宣傳
由其係初初升中既細路
真係要佢地早早認清港共事實
黎緊政府實行既一定係討好班老既
再嚴厲管束思想教育班細路
從而隔離曬中間果一大堆人

拖多廿幾年 香港就完完全全係中國

而家d廢老未死再加新移民

佢根本唔怕你 佢一直唔整好個醫療就係想d香港人死快d

再入返多d中國人替代

agger
當政府只係照顧食物鏈最頂層(商家)以及生産力潛力最低既一群(低收入中老年人口) ,
繼而忽略中産同年青人( 經濟動力既火車頭)
長遠來講 只會令大家死心去搞獨立

因為政府強行用納税人既錢
去鞏固本来已經不得民心既政權
現有選舉game rule 根本比佢控制
( 無限財政資源 用警權壓制民意, 政策傾斜商家 建制票源)

Push

未來香港教育 好難有另一班梁天琦出現

佢經過今次 會用盡方法 去做赤化

全民奶共

廢話，唔駛睇今日都知，全部支那公司係港共政府幫助下壟斷香港市場係遲早既事，所以本人一早棄暗投明入左支那公司第日等你班廢青慢慢服侍我

早就話咗係世代之爭,年輕人唔攬炒就只會俾班廢老殺死.

之前唔係佢條八婆話要cut生果金？

一早放棄 no stake

80,90後全部一齊拎老綜

大佬，年齡中位數係差唔多50歲渦，有資源梗係益返大部份人（廢中廢老）先喇

好老實講
嗰班高層老屎忽（私人或政府機構）
九成剩係識做埋晒啲閪決策自保
死撚晒佢香港先有救

香港變左新疆之後十年後你同我仲有命變老先講野啦

識十個有八個年輕新移民勁黃
兩個港豬mode

只要養到班廢中&老到 2047 就得

到時正式1國1制, 戲都唔洗做

而家啲細路開口埋口都係講普通話
新移民不停輸入150
我諗10-20年後香港得番我地呢幾代係黃
同埋都唔知有冇命挨到咁耐
可能已經被自殺

屌你老母啦香港政府
攬炒呀

港豬式生活仲有啲機會嘅

你得閒放學時間去啲小學門口聽下小學生講野，你就唔會期待

大陸人就係卑劣民族。
他們會將卑劣缺德行為視為正常不過嘅事
相反地，他們會將有教養品德嘅事情視為偽裝，將其拉倒，
將整個個家永遠停留在卑劣人格的文化。
而沒有遵從嘅人會被這班卑劣的野獸批鬥。

點解係佢

放棄左好耐

啱

今日先有隻綜援係到吠

有無睇十年

又話要攬炒，你理得佢放唔放棄，你都on 撚鳩

00後又係反政府

3代一齊反政府

期待10後

啱 大家唔好放棄自己

放1千萬支那人入黎稀釋妳

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

好
不過我想PUSH行動POST

同美心條老閪講嘅一樣，港共政府已經打算放棄呢九十，零零後呢兩代人

香港已經冇咗孕育梁天琦個環境
正如樓上所講
普教中加埋屌陰洗腦
文化娛樂全面壓制

我淨係玩

依個真 識講廣東話 係要講支那話 又要唔係煲東瓜既程度

我又唔覺
成日都同d小學生唱願榮光
差唔多10個有9個都識

食開飯既人點會想食屎先

仆街政府完全放棄曬依一代年輕人

屌佢老母

佢就係襯佢哋未死呢幾年完全控制香港

搞番個義工團當正若tune 電視

拆撚左香港都唔益佢 咪撚洗旨意當香港係肥豬肉

全民綜援算啦 仲做黎做乜 養班新移民

辭職咬老綜啦

個個走去申請隊爆佢個system

00後可能係差異最嚴重既一代
黃既極黃 但同時有堆普通話抖音人 普教中我屌你老母

一齊反抗佢老母臭閪

一齊攞綜援

問題係點樣嬴 香港政府已經立左不敗之地 冇兵冇炮 唔通真係用個鍵盤咩

沒有普選 唯有獨立

已經係敵對關係,唔好諗咩返轉頭

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

要放棄一樣嘢，首先你要擁有佢

莊閒好似搞錯咗，依家係香港班專業人士/年輕一代明知香港咁差都仲唔放棄你，你個政府執到啦

班廢老死晒年青人大把屋住
sorry會比新移民先

所以話今日輸咗 個代價好大

港共冇放棄所有年青人
班新移民同班奶中奶共嘅港豬咪唔放棄
何止唔放棄，直頭捧為明珠
然而利用佢地溝淡我地/洗我地腦

樓主睇到年青人咁高，中產都無份都未出聲

老官死曬
咪專才治港
仲有2047大限添

換血就係要種族清洗

咁咪一齊出聲囉齊齊畀港共搾壓好馨香咩?

入讀大學人數唔係年年減緊咩？ 唔cut佢資源已經係等同加咗

想換哂後生人做支仔

蔡英文致年輕人: 台灣最美的風景就是你們
林奠致年輕人: You have no stake in the society

好多手足中國出世架
佢地細細個係香港讀書長大

所以中共咪急換血

佢面皮厚到呢 但其實都有方法既 但大部分人都覺得難做 就係 罷工 佢唔死 我地就死 但起碼支国少左個大水喉

唔好咁樂觀 雖然我地會成為下一批中年
但係你望下依家既小學/中學生 好多都講緊普通話
有啲可能係港豬 所以未必有人會再接力

變晒既得利益者

其實好快會溝淡哂 死左又有一堆智障係上面落黎
同埋d中國特工已經大屠殺緊 仲捱到十年？

最好就係中共係2月前立即收皮
咁就真係可以指住d on9藍絲廢老慢慢笑

個D融入左香港嫁啦你連廣東話都唔識講都可以叫手足？（不過清算對象當然唔包括係地獄鬼國的手足，絕對歡迎佢地去香港做政治難民）

我講緊既係識講流利廣東話果啲
唔通天琦你又反？

所以移民先係出路

119 119 119

777: 殺晒你地 引入全国小粉紅都仲得

其實好多都係空頭支票，得藍屍先會信

所有睇連登既中學生, 未來靠你地啦

你地讀書係最無資助既一群， 呢個垃圾政府放棄曬你地

無所謂，我地都一早放棄左政府

[0125行動-攬炒]新春 和你嘉年華

最好你唔係

佢哋要做大陸人，但做到咩？

香港唔係臺灣

香港已經喺支匪魔掌中

悲觀啲講句，依班可能係水尾

你之前唔係好興叫啲00後跪低咩

所以爭取更多訴求都冇用, 要贏一定係要中共死

唔講屌老母，講操媽

幾時嚟？幾歲？

最後港孩都跟著講草泥馬而不曉吊老母？

如果我係本土香港後生仔，而家讀梗中學，一返學成堆同學都係普通話，我仲要溶入佢哋跟住煲東瓜，咁久而久之會有咩感受呢

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

2019年6月9日
冇人會估到今日發展成咁

想正皮 唔小心比錯。push

第一件事梗係專心一致對付最大敵人
而唔係一味俾眼前嘅嘢spin off

無論警暴，批鬥年青人，剝削香港言論自由，拎公帑益垃圾，官商勾結，監控市民，公器私用，以權謀私，偏袒執法一切一切，都係同一班人搞出嚟

但偏偏就搞到一味喺度分化自己友

人地要你塊地同個殼咋

就算有能力技術移民，用嘅時候同精力都好大

你咪留低比人拉入集中營囉

屌應該依加就開始批鬥支那話
教育番d支那仔

D

政府無穿無爛 未會跪低

777:而家擺明要殺晒你地 吹咩。
777:祖国一年都幾百萬畢業生，一年既畢業生多過全香港人口，我點解要理你地？

777:祖国一年幾百萬畢業生 ，我批1/10到香港，批足十年，我已經贏左啦。我洗咩理你地，殺晒你地都仲得

對於大學捐款，其實校友可以自己損款，自己年青人自己救。

所以我地一定要爭氣！

唔係放棄
係仇視到想全部殺曬

短視到仆街

仲有聽野狗的士高

diu

CLS

有啲人係需要咬老綜，我睇唔起有能力而呃老綜嘅廢人
公務員唔係咁解㗎睇到1999
公務員（英語：Civil servant、public servant）亦可能等同公職人員，是一種職業，主要在政府機構工作，執行法定職務權限。 公務員體系（英語：Civil service）結構通常都有共通點，包括編制有所限制、由政府以法律保障其身份、薪酬與福利。 然而，並非所有在政府工作的僱員等皆屬於公務員。

唔出刀，就係咁，有乜出奇。